{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D300912",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피,첫번째이야기"
    },
    "text": "「コーヒー、最初の話\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞1206\\n\nカフェ/居酒屋-コーヒー専門、10:00~23:00、年中無休、20席/部屋:部屋なし、コーヒー、最初の話にはコーヒーマシンが存在しない。 すべての飲み物をハンドメイドで直接作るからだ。 ワッフルは生地を作ることからすべての過程が手で始まり、手で終わる。 しかも値段も安くて全然値段に負担を感じずに誰でも楽しめる空間だ。 また、こじんまりとした美しい空間を貸館することも可能なので、様々な方面で多く利用することができる",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒー、最初の話はどこにありますか？",
            "answer": "コーヒー、最初の話は忠清南道天安市西北区斗井洞1206にあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒー、最初の話の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コーヒー、最初の話の営業時間は10:00~23:00です。"
        },
        {
            "question": "コーヒー、最初の話は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、コーヒー、最初の話は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "コーヒー、最初の話の席数は何席ですか？",
            "answer": "コーヒー、最初の話の席数は20席です。"
        },
        {
            "question": "コーヒー、最初の話には個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、コーヒー、最初の話には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "コーヒー、最初の話ではどのように飲み物を作っていますか？",
            "answer": "コーヒー、最初の話では全ての飲み物をハンドメイドで直接作っています。"
        },
        {
            "question": "コーヒー、最初の話ではワッフルを作っているのですか？",
            "answer": "はい、コーヒー、最初の話ではワッフルも作っています。"
        },
        {
            "question": "コーヒー、最初の話の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "コーヒー、最初の話の価格は安く、誰でも負担を感じずに楽しめます。"
        },
        {
            "question": "コーヒー、最初の話では会場の貸し出しも可能ですか？",
            "answer": "はい、コーヒー、最初の話ではこじんまりとした美しい空間を貸館することも可能です。"
        },
        {
            "question": "コーヒー、最初の話の利用はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "コーヒー、最初の話の利用は様々な方面で多く利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 177,
        "QA": 382
    }
}